### Gold – Wikipedia
#card #webclipped
Am 17. August 2017 erfassten die LIGO-Detektoren Gravitationswellen, die als Kollision von zwei Neutronensternen in einer Entfernung von 130 Millionen Lichtjahren gedeutet wurden. 
<br>
> 

- - -
[Gold – Wikipedia](https://de.wikipedia.org/wiki/Gold) – 18/03/2023 19:08